習皇帝時代來臨！99.8％贊成人大修憲刪除主席任期制

(根据相关法律法规和政策，此言论未予显示。)

焦土呀
你識條毛

中國人的悲哀 311
上臺至今 民主自由真正大倒退
而今還行變相的帝制 可悲

屌你老母殘體狗

強國真係得啖笑

邉度？我睇唔到有，還是你係盲撚一個？

眼盲？

是全國人民選了我.jpg

基本sarcasm都唔撚識睇？

你吠乜撚五毛狗，痴線 LMFAO

以前係共產黨做皇帝

依家係佢一個人做皇帝

好大分別咩

始終唔係人民做皇帝就係獨裁社會架啦

你回乜撚？我冇話有分别噃？

你話邊度啦屌你老母
你條思覺失調撚！